有冇乜野運動可以用多啲個core?

唔要咩plank sit up leg raise嗰啲，好悶，雖然係集中。
想有啲activity 係玩下，而個動作會用得多個core. 打拳係咪用得多啲？

利申 真毒。唔好講屌閪練腹肌。

dts 好多動作可以玩不過唔係活動嚟

冇人理

human flag,plauce

後空翻

即係乜嘢黎 Google完淨係搵到環迴立體聲

可以選擇做下dgy運動 因為有好多動作都可以練到eghdx既部分
對於整體既活動能力都好有幫助

search dst迪卡儂 或者 dst運動就有啦